高盛擬全購在華合資公司高盛高華股權

高盛發出內部備忘錄指出，已啟動收購合資公司高盛高華100%股權的程序，相關監管報備及註冊進行中，並正與合資夥伴簽署最終協議，收購高盛高華全部剩餘股份。新成立的全資實體公司將改名為高盛(中國)證券。

高盛發言人回應證實，相關內部備忘錄的內容屬實。

表面上全面開放金融?

高盛同開腐敗政權合作，食開人血饅頭（例子：1MDB）
事後比錢就了事
當然深受中共歡迎

中共搞掂華爾街